減少依賴三星 Apple 明年或轉用 JDI Full Active 螢幕

Phone X 是首部使用 OLED 螢幕的 Apple 手機，不過供應 OLED 螢幕的 Samsung 有傳是令 iPhone X 無法和 iPhone 8 同步上市，甚至 iPhone 8 在上市時嚴重供不應求的原因。同樣生產 OLED 螢幕的 LG 無法在短期內供貨，日前有外國傳媒報導，Apple 已經找到解決的方案。
華爾街日報的消息來源指，Apple 對 JDI 生產的 Full Active 面板很感興趣，有可能在明年的 iPhone 使用，或者會逐漸以 Full Active 取代 AMOLED。Full Active 面板有眾多優點，例如比 OLED 少一半，只有 0.5mm 的超窄邊框；和 AMOLED 同樣的伸縮性，並且有低電耗、高對比度等的特性；早前發表的小米 Mix2 正正就是使用 JDI 的 Full Active 面板。

無烙印係最重要考慮！！！

而小米7就重返Samsung嘅Oled

iPhone 8 在上市時嚴重供不應求？

oled夠光顏色就好濃好假唔夠光就好灰藍

結論：iPhone X伏中之伏

iPhone X根本就係Apple烙印mon之始

幾年前又話唔用三星整U，咪又係身體最誠實

apple watch呢？

8 x 全部係台積電

JDI 就算吧啦

JDI 睇下小米mix2個mon有幾柒

Apple watch:

三星打手係咪咁快就唔記得6s嗰陣14nm比台積電16nm屌打

機都未出就倒自己米

X係測試機都講唔上

炒完小米mix全面屏又跟小米mix2 轉用 JDI

冇理由唔用日本研製產品